屌奶星 龍心條柒頭開始撐警奶共 屌d手足鬧差佬

屌你老母 report

兩個人格
一個藍一個黃
你玩撚晒啦boboboy

佢唔係不嬲藍咩

curve?

唔洗咁用心睇智障啦

頭先有啲手足好似唔知佢有份捉跳閘手足
為龍心嘅蒞臨歡呼

條痴線佬係咪無好轉過？

點解你會在意一個痴線佬咩立場